Co se mi libí nebo nelibí v Čechách
V čechach se mi líbí to , že tady lepší vzduch než číny , krasné počasy , a ve škole mužeme učít nejen čeština , a mužeme ještě učít angličtina , fracoušina atd .
Tady se mi nelíbí některý lidé , proto chovájí špátne .
A neuklizí po psech .
Ještě se mi nelíbí jídlo v čech .
Nemám rád česky jídlo , mám čínský jídlo .
Je o hodně lepší než český jídlo .
Já chci zpatký do číny .
Moje rodina je tady , tak nemůžu . musím tady zůstat .
